一人一張球場上一打幾嘅圖（2）

無獨有偶 三位都有當地美斯嘅尊稱。

但係得第三張圖位人兄有當地恩沙基嘅稱號

作哥正在顛覆香港足球界。

個球證睇到呆左

拉啦唉

唔係球場得唔得？

條撚樣人生第一次近距離睇球星踢波 呆到呆咗都正常嘅

典解？

加演關於努力與走數的棟篤笑環節

我係對面隊

鍾培生正女人。

您係清個波出底線條撚樣？算幾勁

天罡北斗陣

你愉樓上圖再自己加水印？

樂兄係咪收左林作錢？

我為理念而撐 為金錢嘅話我會選擇撐培生老師

咩理念？

打柒鐘倍生(生狗)

作老師跑得咁快 場地夠大佢一定唔會輸 打一拳即刻跑走

呆到呆咗